［激多圖］tvb新聞個阿步好撚正

不算得甚麼

你地即本唔好要, 我就一定上

個樣好似唐氏咁
你屌埋我個份

留返比青頭仔上

三角眼

阿步寬

咁撚樣都叫正..你系未前世未見戈女

懶係環保。

水洗支垃圾鋼飲管都勁唔環保。

用小舊膠，制造勁多污水。

多撚餘環保閪

咁既樣都叫好撚正？前世未見過女人咩

咁都正？ 唔怪得依家條條女都收兵

全部女人都係G。因為太多雞蟲上腦患者